識女朋友最緊要係靚仔，性格好，同錢完全無關

我識得一個有錢仔有幾層香港私樓收租，自己住半山，自己份工月入五萬幾，諗住溝個屋企好窮每月先搵得嗰萬零蚊嘅公屋妹，點知條女無耐就飛咗佢，仲同個同條女家境差唔多嘅男仔結婚，個有錢仔差啲傷心到想自殺咁濟

根本唔關錢事，性格重要好多
我有朋友屋企有幾層私樓收租，有鋪，老豆大陸做廠，屋企有錢成幾千萬身家又點，前度都照飛我朋友啦，根本唔關事

On9

為左個公屋妹而想死
你個朋友 (你) 都幾撚on9

性格唔好/唔夾
多多錢都無用啦

個有錢仔好樣衰?

係咪你個fd好撚孤寒呀

係

咁有錢叫佢整下佢啦

個標題寫到以為係gay post

個有錢仔唔識好好運用資源
我有錢啲女追住我條撚嚟含喇
攞錢掟到佢哋出晒水都仲得